義士好快就同七警一齊入冊，諗起都開心

唔知佢地係監獄入面狹路相逢既話邊個會打交打贏呢，嘻嘻